有冇人呀爸呀媽對你好到覺得好唔真實？

頭先到呀媽提起想出去幫人私補
之後佢就叫我唔好去 學費嗰啲佢負擔得起
叫我俾心機啲讀書 仲叫我辭埋份兼職佢
平時做功課要自己拎錢出嚟買材料
佢聽到就二話不說咁攞錢俾我

我愛你呀

唔通得我一個咁幸福

你都幾on9 .. 父母對仔女好比幸福佢哋天經地義，親情都好曬？真係可憐

唔好以為人對你好係理所當然
你父母都冇義務要對你好
珍惜啦Ching

可能係我身邊太多家庭關係唔好嘅人啦
大把人生出嚟掉個仔女俾爺爺嫲嫲湊
再唔係就逼自己仔女讀書搞到啲仔女自殺
Btw如果香港多啲人好似你咁諗就好

我老豆老母都係
學費佢地比
想學乜野 想要乜野 佢地都永冇say no
好多好野都留翻比我

讀書永冇壓力
考試衰左 佢地係會同我講盡左力咪得 又唔係要我做狀元
甚至以前會叫翻啲老師唔好比壓力我
想我有個開心嘅童年

之前去翻parttime
佢地就叫我唔好翻咁多
唔夠洗嘅同佢地講咪得

連去旅行話就話我自己比
但最尾都係佢地比機票錢 我比洗費
甚至出埋洗費

咁好嘅老豆老母邊度搵

聽到都覺得開心 要好好珍惜啊

講真吖
唔係話負責任俾錢你養你就叫好
養仔女平時仲要關心你 抽時間陪你
你父母都係人
都有自己嘅生活 佢可以選擇去玩去放鬆或者去陪你
唔好講到係必然咁

獨生?

就係太多人連應該都做唔好你先應該慶幸 冇人話佢地咁做係正常

樓主屋企有錢住私樓

終於有人明我想講乜

冇錢住公屋

到依家，23歲人，我老豆前幾日都仲會同我講：返工辛苦就辭職啦，我養你

好冧呀

講真 責任嚟 唔對佢好/冇能力嘅唔生好過

就係太多呢啲冇能力嘅人走去生先覺得對自己好嘅父母係珍貴